其實中國人知唔知其他國家有錢派?

香港國:18歲或以上的香港永久居民派發一萬元
日本國:向日本居民每人發放10萬日元現金
美帝國:向每名年薪少於7.5萬美元的美國人派發1,200美元（約9,305港元），每名兒童亦可獲派500美元（約3,877港元）
仲有英國加拿大澳洲韓國新加坡澳門唔一一細數啦

定係有共產黨信政府就夠?
咁點解仲有人出黎搞亂社會?

佢地會話中國人太多 派錢唔理想

武漢都有，好似每人平均2蚊左右